夭壽！中國非州豬瘟疫情延燒 黑心商人還秘密交易死豬

夭壽！中國非州豬瘟疫情延燒 黑心商人還秘密交易死豬

2018-12-27 00:41

〔即時新聞／綜合報導〕中國非州豬瘟疫情持續擴大，但現在竟然傳出有不肖業者在人煙罕至的鄉下地方秘密進行死豬交易，全程都被看不下去的貨車司機PO網，畫面曝光引發網友震怒。

臉書粉絲專頁「記錄中國 6.0」貼出影片，從中能見在中國空蕩蕩的郊區，聚集至少4輛小型貨卡，另外還有2台貨車隨侍在側，商人們則彼此交頭接耳，拍下影片的司機在片中介紹「（你說這）黑不黑的，他媽的這是死豬交易市場！死豬交易市場！」語氣中略帶慍怒。

許多網友看見影片均感到不可思議，批評中國豬瘟如此嚴重，竟還有人在這個節骨眼上大賺黑心錢，紛紛留言怒轟「應該早就吃很多了」、「永遠拒絕中國食物」、「今年的肉乾不是有問題」，甚至有中國網友指出，中國當局不該再說疫情獲得「有效控制」，否則是在「自欺欺人」。
<自由時>

物盡其用

其實好正常既事
唔發生先奇

臘腸 臘肉 午餐肉 火腿 豬肉乾 水餃

附合蟈情啦，都唔知有乜好嬲
日日都有人食緊病死豬啦，未有豬瘟都有人做緊死豬交易架啦，班蝗蟲唔係天真到以為豬瘟就無人賣呀

咁都叫新聞

fu hei meat

而家先知咩

蚹蛤蟈蜻

豬瘟唔係煮熟就冇事咩？

其實點解一直唔講對人有無影響

餐肉

記錄中國究竟總共有幾多點零

蚹蛤蚑蜻

唔係一早預咗

頂唔順繁體支那啲助語詞

既然呢個世係要有窮人或被剝削既人
就自然有食死豬既人㗎嘛
好快到㗎啦

唔用病豬先係新聞

其他急涷左再1年後賣返出來。 邊個知?

唔怪得專家都話未來100年中國都養唔到豬

個個變曬帶菌者

非洲豬瘟病毒暫時對人無害，但一樣要謹慎處理。
第一，難保食得多豬瘟肉搞到病毒變種人傳人。
第二，一時間死咁多豬一定處理唔切，所以用豬瘟肉加工嘅食物極大機會係腐肉，腐肉又會衍生更多問題

若然可以食用，洗鬼坑豬65萬隻？

可以Google紅字
數目可能更多